睇來維拉拎硬英超

連贏4場唔奇
但其中兩場贏既係利同李城
仲要7:2贏世紀最強利物浦
訓身買維拉冠肝了

亞視永恆

重演李城奇蹟
強隊又係隊隊on99

由上年護級
到到今年爭冠行列
令人熱血沸騰既發奮故事真係耐人尋味

今季啲賽程咁密真係有機
但仲有愛記同佢爭

馬天尼斯屈到

不敗奪冠

真係好勁 奪冠

終於到A字頭球隊拎英超啦

勁過假阿多多聲

世紀最強？

CAZOO成為大贏家，又愛字頭又亞視

mings勁過vvd，好快比利狗搶

要睇艾邦拉賀同young成季表現
最緊要唔好受傷

馬天尼斯好波

仲有米拿同你條仆街

上季呃左個留班位

仲有魯克摩亞

AV

伊奧古同修夫基呢對本土組合很令人安心

係美爾堡呀

得番60倍

新仔軒祖英格蘭新希望